Whatsapp Web打唔到中文

由尋日開始就已經係打唔到中文
有無人情況同我一樣???

我係第一個字打唔到
入左個英文字/數字後就打到

Me2

吊 係喎 我都係
你地係咪win7
Win10無事喎

我都係

屌等我仲係咁reboot個chrome同電腦

用左上面個巴打既方法
打中文之前要打一個英文字或姐數字先得

試過哂win7 chrome同firefox都係咁
佢係輸入訊息個位第一個字用唔到大多數中文輸入法。
但其他位置係無問題，例如搜尋。應該係因為中文輸入法按第一個制係無野打出黎，所以唔得

即whatsapp歧視win7 ?

係呀Win7

屌我以為得我係咁

次次都要打左一點先
.姐係咁

垃圾WHATSAPP

我尋日reboot 左2次就放棄左

同telegram web 一鳩樣囉

尋日開始係咁 以為自己電腦問題

點算....而家次次打之前都要打"."係最前好7

屌，仲以為自己部機問題

岩岩發現整返好
btw我都係打個 . 係前面 好柒